［夏日炎炎］大家有冇幾件衫係特別易有汗味？

有幾件T出少少汗就會吸左陣味 係咪同用料有關？

因為你有味 所以你件衫有味

洗嘅時候加啲滴露先浸一浸有味係因為有細菌

係咪d 快乾防臭物料的衫呀？

係我有味 但著其他衫出汗唔會咁難聞

個件係全綿 灰色tee
反而平時adidas 個啲通窿運動款冇咩事

棉質衫勁易有味，新衫都係咁